我係警察家屬嚟呀，我屌鳩你哋呀知唔知呀

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

見到狗淨屌唔夠，仲要分化
1）今日深水埗落單嗰幾隻抆槍夠擺明比commander設局送頭
2）琴日klb防暴豬嘴都未戴，commander就指揮放tg，為求突襲而犧牲同袍

傷就前線受 職就大sir升
你地condom黎架！白衫理撚得你地死！
你地仲成個傻閪咁撚上心搏命
過街老鼠畜牲禽獸死Condom

狗家屬割蔗

佢哋割左一樣都走唔甩
禍必及全部狗及妻兒

好治癒

你都on9